我起咗身 亦都出咗去...

我起咗身亦都出咗去
但唔知要做啲乜

等巴士，等地鐵，你想點返工咪點返工

光復香港 時代革命

食個早餐先

夠鐘起身扮返工

坐黨鐵唔好飲野
好易倒瀉

推

去集合點

Be water and safe